url:https://www.ivivu.com/blog/category/du-lich-tet/
Tittle :Các bài viết về Du lịch Tết - Trang 1 - Cẩm nang du lịch iVivu.com
content :Về iVIVU.comCảm nhận của khách hàng iVIVU.com			
					Trang ChủKhuyến MãiMuôn MàuĐiểm đến
Việt Nam
	Du lịch Phan ThiếtDu lịch Đà LạtDu lịch Đà NẵngDu lịch Hà NộiDu lịch Hội AnDu lịch HuếDu lịch Nha TrangDu lịch Phú QuốcDu lịch Vịnh Hạ LongDu lịch Vũng TàuDu lịch SapaDu lịch Tp.Hồ Chí Minh
Đông Nam Á
	Du lịch CampuchiaDu lịch IndonesiaDu lịch LàoDu lịch MalaysiaDu lịch MyanmarDu lịch PhilippinesDu lịch SingaporeDu lịch Thái Lan
Thế Giới
	Châu ÁChâu ÂuChâu MỹChâu PhiChâu Úc
Top iVIVU
Ẩm thựcMẹoĐặt tourĐặt khách sạnCHÚNG TÔI					
			Cẩm nang du lịch > Du lịch Tết		
		Những lễ hội đầu xuân của Việt Nam
				08/02/2016			
				/									
				47222 views			 
		Trên khắp các vùng miền của tổ quốc, tháng Giêng, vốn được coi là tháng ăn chơi, là khoảng thời gian diễn ra nhiều lễ hội độc đáo và đặc sắc nhất trong năm như chùa Hương, Yên Tử, chọi…
		Phong tục đón năm mới độc đáo ở các quốc gia châu Á
				07/02/2016			
				/									
				36592 views			 
		Mỗi nước có truyền thống đón năm mới khác nhau, nhưng điểm chung là đều trang trí dọn dẹp nhà cửa, đoàn tụ với gia đình và cầu mong một năm mới tốt lành.
		6 chợ hoa Tết nổi tiếng của Hà Nội
				04/02/2016			
				/									
				29352 views			 
		Những ngày sát Tết các chợ hoa này càng trở nên nhộn nhịp hơn bao giờ hết, bạn có thể tìm mua đủ loại hoa với giá cả phải chăng tại đây.
		Cập nhật tình trạng phòng khách sạn mới nhất dịp Tết 2016
				04/02/2016			
				/									
				34265 views			 
		Nếu bạn đang có kế hoạch du lịch Nha Trang, Phan Thiết, Vũng Tàu, Sapa hay Đà Lạt dịp Tết tới đây, thì đừng chần chờ nữa, hãy nhấc điện thoại lên và gọi 1900 1870 để book phòng ngay…
		7 chữ kiêng trong ngày Tết cho cả năm sung túc
				04/02/2016			
				/									
				26685 views			 
		Theo truyền thống của người Việt Nam, để có một năm mới tốt lành, an khang thịnh vượng, người ta tránh quét nhà, cho lửa, vay mượn hay trả nợ… vào những ngày Tết Nguyên đán.
		8 địa danh nhiều người muốn đến nhất dịp Tết
				04/02/2016			
				/									
				33312 views			 
		Điệp Sơn, Phú Quý, Côn Đảo, Nam Du… là những địa danh còn nguyên vẻ đẹp hoang sơ, tĩnh lặng, thích hợp để khám phá trong dịp Tết này.
		Những món đồ người Sài Gòn sắm sửa dịp Tết
				04/02/2016			
				/									
				25944 views			 
		Cành mai vàng, cây tắc, quần áo mới hay mứt dừa, bao lì xì… là những món tạo nên sắc màu ngày Tết ở Sài Gòn.
		Những lưu ý cần nhớ khi đi tàu, xe và máy bay dịp Tết
				03/02/2016			
				/									
				26043 views			 
		Đăng ký đúng số điện thoại, ra sân bay 3 tiếng trước giờ bay, chuẩn bị đầy đủ giấy tờ tùy thân… là những điểm bạn cần ghi nhớ nếu di chuyển bằng máy bay trong thời gian này.
		​Về làng Sình xem vẽ tranh Tết
				03/02/2016			
				/									
				46497 views			 
		Từng một thời thịnh hành khắp dải đất miền Trung và cũng có lúc gần như bị quên lãng, trải qua hàng trăm năm, tranh làng Sình vẫn chứng tỏ được sức sống bền bỉ của một nét văn hóa…
		Lịch trình 3 ngày du ngoạn quần đảo Bà Lụa dịp Tết
				02/02/2016			
				/									
				31496 views			 
		Quần đảo Bà Lụa hoang sơ được ví như Hạ Long thu nhỏ của phương Nam, là nơi mang đến cho du khách nhiều khám phá, trải nghiệm thú vị chỉ trong 3 ngày.
		‘Tất tần tật’ về địa điểm xem bắn pháo hoa Tết Bính Thân trên toàn quốc
				01/02/2016			
				/									
				60651 views			 
		Danh sách đầy đủ về thời lượng cũng như địa điểm bắn pháo hoa trên toàn quốc dịp Tết Bính Thân dưới đây sẽ giúp bạn chủ động sắp xếp thời gian để có thể thưởng thức được những màn…
		Đi Gò Công cuối năm, ngóng tết xưa…
				01/02/2016			
				/									
				29791 views			 
		Như một ngẫu hứng, bạn nói đi Gò Công chơi đi. Tết đến tới nơi rồi. Đi miệt đó những ngày này mới cảm nhận hết cái tết xưa – những cái tết quê đong đầy kỷ niệm với bao…
		Về Đồng Tháp bình dị ngày giáp Tết
				29/01/2016			
				/									
				34051 views			 
		Vùng đất đai trù phú, khí hậu hiền hòa nằm cách TP HCM gần 200 km, ở cửa ngõ sông Tiền, giữa dòng Tiền Giang và Hậu Giang.
		8 điểm du xuân ‘trên cả tuyệt vời’ dọc miền đất nước
				22/01/2016			
				/									
				43454 views			 
		Du xuân đầu năm và đừng quên ghé qua những điểm đến mà iVIVU.com gợi ý dưới đây để có những trải nghiệm tuyệt vời dịp đầu năm mới nhé!
		Hành trình du xuân 9 ngày qua 5 tỉnh thành
				20/01/2016			
				/									
				32255 views			 
		Với 5 địa danh Vũng Tàu – Phan Thiết – Phan Rang – Nha Trang – Phú Yên, hành trình đầu năm của bạn sẽ đầy ắp những trải nghiệm thú vị và bất ngờ.
		Du lịch Đồng Tháp dịp giáp Tết ghé thăm vườn quýt hồng Lai Vung
				14/01/2016			
				/									
				103122 views			 
		Những ngày gần giáp Tết, đến các xã Long Hậu, Tân Phước, Tân Thành (Lai Vung, Đồng Tháp)… nơi nào cũng thấy quýt đỏ rợp vườn, cây nào cũng trĩu quả, căng tròn và mọng nước. Đặt chân vào vườn,…
		5 điểm đến nước ngoài lý tưởng cho dịp Tết nguyên đán
				11/01/2016			
				/									
				42781 views			 
		Tết nguyên đán đang sắp đến gần, không chỉ ở Việt Nam mà đây còn là thời điểm quan trọng nhất trong năm của các quốc gia châu Á. Với thời gian nghỉ kéo dài 9 ngày, nếu Tết này…
		Du lịch Tết âm lịch 2016: Chọn Đà Lạt, Phan Thiết, Vũng Tàu hay Nha Trang?
				11/01/2016			
				/									
				111129 views			 
		Với kỳ nghỉ Tết âm lịch sắp tới kéo dài 9 ngày, thật uổng nếu bạn không tận dụng thời gian để vi vu du lịch xa nhà. Cùng iVIVU.com dạo một vòng khám phá Đà Lạt, Phan Thiết, Vũng…
		Lên lịch cho 6 ngày tham quan Myanmar mùa xuân
				06/01/2016			
				/									
				96244 views			 
		6 ngày cho một chuyến du lịch tới Myanmar không phải là ngắn, nhưng nếu không sắp xếp hành trình hợp lý bạn sẽ bỏ qua nhiều danh thắng của đất nước xinh đẹp này.
		15 phong tục mừng năm mới kỳ lạ trên thế giới
				01/01/2016			
				/									
				32943 views			 
		Lắng nghe động vật thì thầm, mặc đồ lót màu đỏ, xem phim hài, bơi trong nước lạnh,… là những phong tục kỳ lạ vào dịp năm mới ở một số quốc gia trên thế giới.
	1
2
3
4
5
6
Next »		
				Tìm bài viết	
			Đọc nhiềuBài mới
                                        Du lịch Vũng Tàu: Cẩm nang từ A đến Z                                    
                                        16/10/2014                                    
                                        Du lịch đảo Nam Du: Cẩm nang từ A đến Z...                                    
                                        21/03/2015                                    
                                        Du lịch Nha Trang: 10 điểm du lịch tham quan hấp d...                                    
                                        29/06/2012                                    
                                        Du lịch Đà Lạt - Cẩm nang du lịch Đà Lạt từ A đến ...                                    
                                        26/09/2013                                    
                                        Tất tần tật những kinh nghiệm bạn cần biết trước k...                                    
                                        25/07/2014                                    
                                        Lên kế hoạch rủ nhau du lịch Đà Lạt tham gia lễ hộ...                                    
                                16/11/2016                            
                                        Tour Đài Loan giá sốc trọn gói chỉ 8.990.000 đồng,...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Check-in Victoria Hội An 4 sao 3 ngày 2 đêm bao lu...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Du lịch Đà Lạt check-in 2 điểm đến đẹp như mơ tron...                                    
                                14/11/2016                            
                                        Có một Việt Nam đẹp mê mẩn trong bộ ảnh du lịch củ...                                    
                                13/11/2016                            
		Khách sạn Việt Nam			 Khách sạn Đà Lạt  Khách sạn Đà Nẵng  Khách sạn Hà Nội  Khách sạn Hội An  Khách sạn Huế  Khách sạn Nha Trang   Khách sạn Phan Thiết   Khách sạn Phú Quốc  Khách sạn Sapa  Khách sạn Sài gòn Khách sạn Hạ Long  Khách sạn Vũng Tàu
		Khách sạn Quốc tế			 Khách sạn Campuchia  Khách sạn Đài Loan  Khách sạn Hàn Quốc  Khách sạn Hồng Kông  Khách sạn Indonesia  Khách sạn Lào  Khách sạn Malaysia  Khách sạn Myammar  Khách sạn Nhật Bản  Khách sạn Philippines  Khách sạn Singapore  Khách sạn Thái Lan  Khách sạn Trung Quốc 
		Cẩm nang du lịch 2015			
         Du lịch Nha Trang 
         Du lịch Đà Nẵng 
         Du lịch Đà Lạt 
         Du lịch Côn đảo Vũng Tàu 
         Du lịch Hạ Long 
         Du lịch Huế 
         Du lịch Hà Nội 
         Du lịch Mũi Né 
         Du lịch Campuchia 
         Du lịch Myanmar 
         Du lịch Malaysia 
         Du lịch Úc 
         Du lịch Hong Kong 
         Du lịch Singapore 
         Du lịch Trung Quốc 
         Du lịch Nhật Bản 
         Du lịch Hàn Quốc 
Tweets by @ivivudotcom
		Bạn quan tâm chủ đề gì?book khách sạn giá rẻ
book khách sạn trực tuyến
book phòng khách sạn giá rẻ
Cẩm nang du lịch Hà Nội
du lịch
Du lịch Hàn Quốc
du lịch Hà Nội
Du lịch Hội An
Du lịch Nha Trang
du lịch nhật bản
Du lịch Singapore
du lịch sài gòn
du lịch Thái Lan
du lịch thế giới
Du lịch Đà Nẵng
du lịch đà lạt
hà nội
hệ thống đặt khách sạn trực tuyến
ivivu
ivivu.com
khách sạn
Khách sạn giá rẻ
khách sạn Hà Nội
khách sạn hà nội giá rẻ
khách sạn khuyến mãi
khách sạn nhật bản
khách sạn sài gòn
khách sạn Đà Lạt
khách sạn Đà Nẵng
kinh nghiệm du lịch
Kinh nghiệm du lịch Hà Nội
mẹo du lịch
Nhật bản
sài gòn
vi vu
vivu
Việt Nam
Đặt phòng khách sạn online
đặt khách sạn
đặt khách sạn giá rẻ
đặt khách sạn trực tuyến
đặt phòng giá rẻ
đặt phòng khách sạn
đặt phòng khách sạn trực tuyến
đặt phòng trực tuyến
                                                            Like để cập nhật cẩm nang du lịch			
                                                                    iVIVU.com ©
                                                                        2016 - Hệ thống đặt phòng khách sạn & Tours hàng đầu Việt Nam
                                                                            HCM: Lầu 7, Tòa nhà Anh Đăng, 215 Nam
                                                                            Kỳ Khởi Nghĩa, P.7, Q.3, Tp. Hồ Chí Minh
                                                                            HN: Lầu 12, 70-72 Bà Triệu, Quận Hoàn
                                                                            Kiếm, Hà Nội
                                                                    Được chứng nhận
                iVIVU.com là thành viên của Thiên Minh Groups
                                                                    Về iVIVU.com
                                                                            Chúng tôiiVIVU BlogPMS - Miễn phí
                                                                    Thông Tin Cần Biết
                                                                            Điều kiện & Điều
                                                                                khoảnChính sách bảo mật
                                                                        Câu hỏi thường gặp
                                                                    Đối Tác & Liên kết
                                                                            Vietnam
                                                                                Airlines
                                                                            VNExpressTiki.vn - Mua sắm
                                                                                online
                                                            Chuyên mụcĂn ChơiCHÚNG TÔIChụpDU LỊCH & ẨM THỰCDU LỊCH & SHOPPINGDu lịch hèDu lịch TếtDU LỊCH THẾ GIỚIDu lịch tự túcDU LỊCH VIỆT NAM►Du lịch Bình Thuận►Du lịch Mũi NéĐảo Phú QuýDu lịch Bình ĐịnhDu lịch Cô TôDu lịch Hà GiangDu lịch miền TâyDu lịch Nam DuDu lịch Ninh ThuậnDu lịch Quảng BìnhDu lịch đảo Lý SơnHóngKểKhách hàng iVIVU.comKhuyến Mãi►Mỗi ngày một khách sạnMuôn MàuThư ngỏTiêu ĐiểmTIN DU LỊCHTour du lịchĐI VÀ NGHĨĐiểm đến
